屌你老母 唔好話我馬後炮 2021年3月5號 反對白票

你班cctoy有撚用？
畫面靚？

整返個全民唔投票
創下史上最低票數仲好啦
Cctoy軍師

反正都用精神勝利法

樓豬酒啊

推

支持lesser evil
可能有啲溫和派入到閘呢
田北俊薯片總好過大波man